S8 vs iPhone8

等iPhone 8出
買s8
大家覺得應該點揀好最近想換機
本身諗定iPhone8架啦，但係好似好多連登仔都吹奏s8咁

iPhone 7s

Why

S8

點解呀結衣？
S8都幾吸引，但係android

samsung = rubbish
sorry 結衣

s8

等多一個月 iPhone 8 發佈左先比較啦

都係嘅